敵方文宣出動 個個出嚟話自己身不由己

藍衫犬又話自己身不由己
白衫犬又話自己身不由己
CCTVB記者又話自己身不由己
弊在真係有人同情佢哋，以為佢哋可以拉攏。呢鋪可以點應對？

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
全民覺醒 長期抗爭

點評時下局勢

藍衫犬又話自己身不由己
白衫犬又話自己身不由己
CCTVB記者又話自己身不由己
事實上香港人被副入絕路先係最身不由己，我地每分每秒都係受緊人身安全既威脅，而明明我地只係一心和平示威，世界傳媒都有目共睹
只求你地身不由己都可以留手，甚至放低武器，甚至倒戈相向，大家都係成年人，你地應該要識做，we connect

身你老母
辭職啦
回頭是岸大把市民支持
公司爭住請你

香港臨時議會 上線了